# Интеграция Яндекс Сервисов в мобильное приложение на Flutter

Данное приложение служит демонстрацией возможностей интеграции сервисов Яндекса в мобильное приложение, написанное на Flutter.
_**Не является коммерческой разработкой**_

### Возможности
- Безопасная авторизация в акканут Яндекса
- Мануальный перевод на заданные языки (Русский, Английский, Французский и Немецкий)
- Считывания текста с изображения
- Быстрый перевод считанного текста с изображения на заданный язык (Русский, Английский, Французский и Немецкий)


